全世界最乞人憎既聲一定係鑽牆聲！

真係嘈撚到仆街